見到鬼捉人一定要救

打狗救人